淺黃老母一直唔信有人比popo打死 直到…

直到佢朋友問佢
之前個個星期都咁多浮屍，
但點解區選後呢兩個星期咁靜，而且又一條浮屍都冇？？

家母話佢自己都駁唔到
深藍老豆聽到起初好唔明
家母就解釋話，因為冇衝突所以冇人比班popo襯亂打死囉

然後我媽開始唱 tell me what SEVEN you say…
(佢不嬲唔講粗口，但就不停唱，仲要加句seven)
佢前排先學完popo，而家仲學埋condom，話想睇condom幾時比人dum
佢本身冇facebook，又冇連登igtg個啲。問佢邊到學翻黎，佢話係佢手足喎
想問下邊位手足教到我媽咁醒，可唔可以出黎認咗佢？

tell me what seven you say